香港邊度有六花亭/其他好味既士多啤梨朱古力買?

SOGO好似有

donki 包裝盒似六花亭咁圓筒形，未食過唔知好唔好味
muji 有三隻味，淨係食過朱古力味，覺得好味，但太耐無食過六花亭，比較唔到